現在啲香港小姐係咪鐘意行巴基風

冇睇到 睇新聞眼尾見到
陳凱琳個啲巴基風格🤕

無睇到, 咩巴基風?
今屆港姐冠軍既男朋友係巴基籍?

小丑巴基

屌
嘰撚左出聲

唔記得不推